男朋友28歲 ，A0 ，點算

我拍過幾次，有少少奇怪😂

之前A0 呀

A0好呀 ，比你食住 😋😋

點識？

A0, 不了

飛左佢咁佢咪A1

係咪處男, 有無叫雞.

佢係咪騎騎呢呢

應該係...錫都唔識...

我覺得正常

可能係GAY

A0但性經驗豐富

係咪扮咋...
即係未扑? 應該一錫佢就硬哂.

我睇唔到

摸下佢囉

搵件a0毒撚埋單

你又A0?

教下佢囉，btw有經驗好 定 冇經驗但個底清白

條路自己揀

正呀